旺角之前告急嘅黃店旺囍車仔麵

旺囍車仔麵

禮貌好

野食好味

但我食飯時間7,8點入去得2，3個客！

手足不是condom !

金魔法師！出動啦！

睇到餓

黃藍地圖

黃金週daily live report

Help you push

推

Up up

有支那寶嘅

支持黃店

之前整落？

支持黃店.

推推

呢間真係無咩人食

咁咪好囉 藍絲咁鐘意支那寶 佢地好多睇都唔睇就幫襯架
不過我見好多黃店都有 應該之前整既

好耐之前食過一次，又難食又貴，同埋職員似大陸大媽，唔知幾時變左黃店。樓主係間鋪太子爺？

又黎呢d 有乜乜既
有八達通你又唔食咩

八達通點同支那寶比

推，好似幾正

成日港式野都冇人支持
好似得我識欣賞咁

睇真d 仲有we7

樓主pepe 兩隻都未訓醒做乜逼佢地去街街

佢地好似叫緊：好逼呀媽呀